香港警察精神狀態已經唔適合做警察

做警察第要公平執法，合理同合法
咁多人以黎香港警察既表現大家有眼睇
香港警察已經唔適合做到上面要求
已經變左純發洩打人既禽獸
有冇可能由法律途徑可以收佢地皮

有證又有據 自己告鳩佢